如果有一日你獲得咗超能力

例如識飛或者好大力，你有乜方法可以喺唔暴露的情況下(會俾人捉去研究)，又唔犯法，而可以利用你的能力為生
除非你的超能力係預支未來，用來中六合彩，否則，就算你識穿墻、隱形、飛天遁地你都一樣含撚
唸來唸去最可靠就係做速遞員，使命必達

做魔術師

你堅係識飛 識穿牆 實好快紅 賺到笑

最後加一句 that is magic 掩飾一齊

但你要扮有準備下識飛好麻煩

我會利用飛天的能力早D返公司做野
令老闆對我另眼相看
之後可以加人工

有超能力就會比人捉去研究
到時三餐都唔洗你比

識飛+隱形

穿牆，隱形入金鋪

能力：輕功水上漂
全世界耶撚追住叫我救世主

做運動明星 輕鬆

拎到出黎冇人收/太易trace你都冇用

樓主要求唔犯法

輕功水上漂唔得啦

學摸西過紅海

但你過太平洋就差唔多

咁呀
去人地屋企打劫啦

跑得快做速遞都唔會早啲收工

關於時間嘅能力一定最屈，其次係空間

其他咩大力咗個d好易俾人發現

又要唔比人知，又要唔犯法，又要賺錢
DLLM

發火能力lo
自己起發電廠做火源lo

不過睇你依份人不想付出就想要收獲
連用腦都懶
估計你有都係唔識點利用架la

都岩

我話做魔術師，樓主話要準備好麻煩

咁比咩能力你都死啦

念動力

我會選擇做一個偉大的植物人

白紙變真錢

再唔係吸硬幣大法 將呢個世界跌左落坑渠既錢吸曬番黎

穿墻、隱形、飛天遁地 事旦一樣都可以變首富啦

穿牆可以去到好多地方架喎 例如
不過點避閉路鏡頭先係難題

時間停止
咁就唔洗ot